點解Block人唔可以記低原因

應該整到block人既時候可以揀原因
例如
JR五毛
肥絲煩膠
princejoyce戒J

等會然可以警告下其他人

同意

俾人block應該要有 notification

最好可以睇到會員俾幾多人block左, 同埋原因

整個mode可以俾user自己揀, 凡係被超過幾多人block左嘅會員, 就唔好顯示佢講嘅野出嚟

肥絲呢啲會陣到以為有人打畀佢

唔想下下block人 整個mark人功能啦